香港共產黨去參選，目標解放香港及全中國

淨係話解放香港又俾人DQ, 解放埋全中國得啦掛。

光復香港，解放中國